hi 淡友 （244）

!!!

明天273

聽日牛軍衝上去

今晚再睇睇街貨量再作決定

全登牛過？

人生太短 出手要更大

g持

聽日57666換新近牛先

聽日係咪不問價牛

dlgh仲嘜搞我隻嘢

我唔燈架

海底撈有冇人跟進,
本人打算拎10皮孖1球,但而家個市況咁差, 都係唔玩了

壓力無咁大 唔洗係咁睇 唔驚比人震走。我就係2萬比率牛熊既成功例子

大戶260-262建好倉
通常食幾點佢地會走？

你短咋, 我不知幾長

Even dog dun fuck

痴線佬都唔會話自己痴線

今日0.067入落到0.053差d想打左去

9:20 272停止交易

靜靜咁望住你地

先奪275

啲熊比人插到鬆晒

wm9

今晚整多個好消息 聽日再爆過

熊軍我地要撐住啊

今日熊仔返家鄉靠佢反手賺返20 格

食品股好高風險, E.G 食品安全 豬瘟事件

但一爆又可以好勁 例如 越棧 茶廳

懶懶熊

if u can’t beat them,......

靠你撐啦

走唔走都會有日震鳩你 仲要勁似轉勢咁

JOIN THEM

你係唔係連跌6日 琴晚熊過 今日又熊？

命仔要緊呀清
留得青山在

幾時改名

佢應該今日追左熊

支共話收到美國邀請
今次牛軍fat fat

this

熊過左，守多晚就跳船

大戶就是仆街

一日沖到270 仲要收市收270 真係幾好

原來真係

清，嚴守止蝕，及早離去

去到18000先喇

唔係維尼熊呀

點解你地咁輕鬆
我被撚到得半條命

熊左十手
輸咪輸

920無仇報

好耐冇睇過奈奈畫圖了

搞咩呀 博熊？

前幾日都俾人撚到叭係度
止蝕完就彈 準過燈神

我直頭重傷緊

聽日join喇 牛軍咁撚惡

尋晚睇住夜期彈高個吓真係高潮

正恩大把錢驚閪

牛軍咪輕輕鬆鬆鄧梓峰

400幾點個時做咩唔斬左先

你熊過又點高潮

輸左幾多阿

快快樂樂 錢家樂

俾人屌到射

因為無反手

今日夜期可以/CALL 到完場啦掛

300幾點就斬喇 依家600幾點

左一巴右一巴
好彩最後條順風車正正常常

今日全日沒玩過
我覺得自己好叻叻

dllm

俾牛市個跌呃左

升返一日就hi晒

巴打你早兩日都日賺8萬
今日咁好賺竟然冇賺

因為confirm陽燭轉勢先入牛

俾爺閪撚到呢

買輪啦，動物唔啱你

大勢已變，熊軍已呈敗勢，良禽要擇木而棲，唯有投身牛軍先可以輓回一切損失

你點阿
追返本未

隻輪無郁過
勁癈升得十格
28800

技術問題, 勢已轉

熊過既朋友, 今日回200就應該減半或全減反手牛, 唔會重傷, 加注牛既賺緊tim啦
牛過既, 恭喜你, 食到600點
冇貨既, 你都係靜待一個買入機入, 今日回先買應該都食到100-200點

如果我今日乜鳩都沒買呢？
可以點做？

600點喎 仲唔high? 照計我食左800幾點

差不多了，聽日再上又可以收山退隱江湖

又貪平買咁價外

又一熊軍退役

你都唔過夜 有咩可以點做？即炒 幾時都得

聽日我都落場喇

唔緊要
聽日繼續整撚沉你地隻船

布布

仲有熊嘅巴絲 , 咁點呀?

如果聽日過夜，應該過三日夜
山竹bb

唉都叫威左6日

到牛軍威威了

仆街爺西今朝跌乜
打左我隻新牛撚走我隻q牛
本身恆牛q牛緊
賺幾十格變平手

聽日QQ係唔係隨時上330 再去360
今日回番無入 等下次

一反彈唔買q牛真係笨7

希望聽日打得成8號

下次熊佢一日一百格

搵位逃生，今個月季結，指數差極有限

不過利申，我自己一手熊都冇走 因為太遠了，長期持有

但狂買call同牛

等佢上番高位先

熊軍寄望既就只有個颱風

早啲瞓就見

凡事太盡，緣份定必早盡，熊軍盛極必衰，已到牛軍堀起之時

好快變地球熊喇 取而代之既太空 將會係太空牛

美國都打風
打風做成破壞會唔會跌市

我今日心情靚

夜期第一棍

其實美股都唔係升好多
古古怪怪咁

保守估計 約QQ彈到340 仲有10幾蚊 百幾格

熊軍又贏

無怪 熊市彈一彈殺熊引牛 都係股災緊

大支過你

定係美股都係高位
升都升唔得太多呢？

有料

shawn.gif

唔係好明咩大支過你 但好似好有料

我見外圍得港女咁痴線
癈事過夜啦
陣間講句fake news
我咪食屎

支棍大碌過條白龍
夠唔夠detail

fake就唔會fake既
兩邊官員都證實左
不過唔知侵侵會唔會一邊推2000億，一邊傾姐
佢咁痴線真係沒野做唔出

夜期
聽日272熊

真係好有料

本周每日的股市走勢預測：

周一(乙巳日)：天干屬木地支屬火，木生火之局，走勢仍反覆，略為偏好。

周二(丙午日)：天干地支皆屬火，全火之局，逐步回升。

周三(丁未日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，持續向好。

周四(戊申日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，反覆靠穩。

周五(己酉日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，出現回吐。

希望大師聽日賜我隻小輪入價內🙏🏼🙌🏼🙏🏼🙌🏼

利申：272

自從侵侵上台 財赤一直升 如果打埋貿易戰 等死

如果一邊傾一邊推2000億應該唔洗傾
加上咁多人反對

xi is my dog

上次咪試過一邊會面一面繼續推個300幾億

大膽

推果幾百億就易 2千億就

熊軍準備送錢

拿，你地唔好笑鳩我
我講個秘密你地知
其實我仲每個禮拜追緊wwe

希望多d人買272熊 唔係既話大戶無動力打架

Call 左又想聽日跌啲比我溝

多人牛就真
我博佢回一回先入平牛

期一大棍

土耳其有啲濃味

又贏

聽日有近價牛上市, 希望回完就可以入手

272熊不死

熊軍又然

又轉燈啦

272熊RIP

美金個強勢有可能持續唔到

牛軍又然

咁咪好囉

又轉燈喇

再轉燈

你地好煩

唔通連個天都唔鐘意我

好煩
睇乜鬼夜市 收市先睇喇

係喎
有料

屌鳩你地

你又等收工架喇 搵d正av 黎j下

頭痛
波已射

又轉成人財經台

頭痛都炒到市
有料

不要屌人現眼。gif

你哋好誇張 升跌10幾點就有大反應

輸唔起呀，聽日跌我就唔係收山而係被人收屍

繼續牛過

係炒完市頭痛

大戶恩10點上落係3萬至10萬

大棍升呀

點大棍法

而家D 一棍濫用到

why play me ar

牛軍又贏

升跌1點都過百萬profit係咁上下

一棍=1-2點上落
大大棍=10點

呃人入去睇

好很大

熊軍不要掉人現眼!

邊個黎

我而家已經對一棍冇晒感覺

傻鳩嚟，一兩點都鳩叫啦呢樹

一點=一棍
兩點=一大棍
十點=快啲走呀
二十點=玩完

800k 玩咩得黎

中美又傾計 有排升
識睇圖既話 就知今日係由熊市變牛市
成個大圓底 係人都識玩啦

係呀婆都識玩

好撚難玩

想睇連指即威力

買恒牛 禁幾個掣咋wo

想問下各位大大 炒牛熊有喵規距
除左10000 係咪揀開500點左右果啲？

玩動物贏 又唔敢再玩動物

唔俾講粗口 唔俾食煙

係咪要DLGH

買遠d好d

今次真係有排升

要唔要分鉒呢

巴打你咁cute
用"喵"

61015

分注好d既 一注過 驚一跌又比人震走。兩注既時候 跌既話 可以溝一溝 再跌先止。
一定要有止蝕位

如果真係行浪... 都唔會一日半日就升完or 跌完啦
好似上個星期跌600 唔入熊... 睇多2日睇定先入都有800點執啦
你本大 睇準個勢扑一鎚已經勁過果D 市乜乜 彭乜乜死鋤難鋤啦

咩字打倉頡 hi錯口廿田。懶改

好

嘩 巧叻叻啊
兜完一大個花園原來係冇內容
核心既外圍就係核心既內圍

搏轉角位 搏唔到最低位 買500點up至少你可以坐到變賺

佢地個本都好大

new name

升一日個個都轉牛軍
大家都係尚書大人

佢地都係有料之人

因為其他人以為我回咗本

差幾多

唔難

聽日開始玩返一百手 你老板 要玩返大個膽先得

下畫開大會 完全睇唔到市

支持

記住坐貨唔好怕

咁一定要做好止蝕呀

有冇得回番幾百點入貨先冇貨

試下十手齋坐下先啦 記得你好似成日高追 聽日行未必單邊架啦

我蝕嘅錢等如你平時一兩格上落

肯定又上28500

係咪卒數大會

佢次次都入幾球

聽日有機會

但好似次次入埋d垃圾

之後帶我坐熊仔浪呀
到時到我all in

唔係呀，上次都係28x坐浪落黎嘅

內地傳媒報道，針對美國向中國再次發出談判邀請一事，中國商務部新聞發言人高峰回應指出，中方已經收到邀請，對此持歡迎態度。雙方團隊正在就一些具體細節進行溝通

聽日再升過

其實佢計好晒又咁多本重手入255/250牛都fat fat

彭巴以前都係極限

叫我？

淨係鐵皮屋都fat fat

大家好

侵侵： XI is my best friend,I hope our problem will be slove as soon as possible

有冇清點睇今日北水狂沽qq

如何部處？

做乜話人垃圾？

牛軍入會表邊到有得拎

勁 幫你平反 不過賺到錢自己開心就好

做咩姐

升市 唔應該買恆牛 應該Q牛

買咩方向先係重點

持有一股牛證就得

Rayray

屌你係咪m黎架，同你打招呼又唔中意

你地贏好多啦

唔明咩叫死鋤難鋤

贏死啦死仔

300蚊

關咩事

佢成支掛咗喺床邊

有得一股買？

真心咩 好細注？

好緊啦 拆左線

幾時有話人垃圾 我記得佢揀d牛熊都伏伏地 貼完出黎我都下一聲 不過岩方向佢鳩玩都得啦

我呢d 小薯淨係識入grp或者跟買ja...
邊度有呢度d清咁勁又識計數轉身又快...
求唔好插咁大力...

鳩up姐

要掛喺身先有用架

同我差唔多

我都係跟買

輸到就破產

車左老婆去做facial
點解要做成兩顆鐘都未做完

咪係 又哂命 呢到好多人攞彩

又話500手牛既市場巴

唔係呀你認真咩

早排qq夾上368北水都係日日沽緊

無乜所謂

女人係耐d

正路啦，你唔係喺街等呀？

唔洗打牙較 補妝呀

我中學個陣都有睇過下
咩Kane undertaker hardy boyz

咁望佢沽多個禮拜先啦

做完今晚再瘋狂顏射佢

呢度得我係認真

佢話一個鐘
而家兩顆都未得

好簡單 低買高賣 同 眼光

琴日有個巴打先講完 輸50%本 要追100% 聽落回本真係好難

我好窮

你想要鍾無艷，定夏迎春先

痴線，一定唔會一個鐘啦
上到去等入房，去下廁所，跟住又要等美容師入房，搞呢搞路然後敷下mask按下摩，之後出返黎又要等簽名，飲下水都超過兩粒鐘啦

對我認真？

你條。。食左幾千點

同埋我輸完都唔敢買多

我想食野

你今日全日撚熊？

仲乜小喬喺我公司

今日又走哂d 272 熊
聽朝可能一開即拍

我對個個都咁認真

偷偷地買啲魚旦燒賣食住先

朝早
牛賺
再牛 斬
熊賺
再熊 斬

反手牛平手
完

小喬成日喺觀塘見到

開會

咁無信心？

快上

個個都係咁 慢慢細細地咁玩

咁咪裸體嘅

開會啦白兄

邊個係小喬？

我真係買超細

無啦
見佢破大位殺上去
技術唔夠叻又交學費

同佢條仔吖嘛

起底

因為牛左

杜小喬喎

Wow diu 一大棍

不了

星期日打風 應該會跌
熊軍未輸

thanks
Me no like

好飽

我都冇呀，上次經過佢啤住我

聽日15:00 準時

紅字巴 fat fat

升災

可能你威脅到佢

All in

冇可能

準時做咩

岩岩食完飯

iPhone arrrr

唔all in回唔到本

仲諗緊換唔換

跟

個肉體都fat fat

通常咁樣好易乃野

4浪完 行5浪

同舊果部一樣樣嘅

load 到先算啦
應該換

我用緊se 爽用中

你一格仲大過我要回嘅本

More

我仲用緊6s plus

海狗巴今日有冇fat fat

中國首發

我果部6s plus 好似千鬆d 俾人姦左

你最近收左皮？

大戶都仲用緊6s?

我唔㩒iphone喇，陣間又變蟹

其實算唔算企穩左270

而家X
對上一部係6s plus

前日派左

我今日問完，仲值1300

我只用note5 係時候要換note 9

蟹了

我未見過佢啤我喎，佢見親我都心心眼

我數係四浪尾 有機會跌多一次

我X對上一部係6 用到壞q咗

做後備機

劇本應該玩陣扮企唔穩270
引熊再一野

冇玩半個月
前日入左50k 700牛
今日補多50k

香港都是雙卡？

曲線話自己好正

換啦
好撚疾

我估聽日都係磨

今日全倉出動 恆call 恆牛 Qq牛 27call
希望上番27500-28000我就收手了今年
等下個大浪
依幾個月由最多輸300k
上上落落到今日追到差50k番家鄉
天佑牛仔 我想脫苦海

定你講仲係牛市？

加油💪🏻

我3年前都輸落300k 無晒膽
巴打點追

陸東話而家牛二 我睇完笑左出來

真係輸咗好難追

點解你唔叫我加油

夜期
痴線

加油

呃左我去睇 無料到

我呢部仲好順，不過都想換架啦
等我隻2007幫我賺到錢先

我第一次輸錢都輸十幾% 之後用pps過錢 隔幾日賺番 本多終勝

有無人比番d 信心我
點解又豬

都係等位入牛
熊仔唔識玩

上次同佢開工，”哥哥仔，可唔可以話我知下個stage想我點做?”
跟手仲想要我電話

小心又再破產

我就係冇你呢個allin膽

期

又食女

都蟹梗其實

嘉明的味道

好杰

早放左 賺少成千蚊

閃先，廢事俾佢又痴住

算啦你比佢食啦

我270放呀

無呀 一直係到

哽係有啦

又大隻又有錢又靚仔
又濃味又重

咪當做下善事好心囉

我無allin 我平注買極限牛熊1000$ 一格
成個7-8月 接近日日輸10k up
左一巴右一巴 瘋狂打靶

我唔搞有男友啲

我無男朋友

我仲記得你個五浪圖

佢搞你not你搞佢

夫目犯前

試過輸800k

得我冇fat fat

做公務員會唔會俾人check住

點解你知佢濃味

柒既野唔好成日記住ok?

sor9我唔鐘意俾人搞

幾錢買？

2007無人討論，注定單刀直入

夾死熊軍

你係邊個黎 係咪改過名？

164

定係夫目前犯

呢d 問題點答
你做老散食物鏈底層真會

想問23270依隻call點
我唔識揀輪 早2日開始入貨
有無另一隻再好d
我睇27彈到50就走

果然好熟av

仲唔比我捉到你
快啲比你老婆電話我，我要話佢知

你估下

屌我仲等緊

一棍

越輸越怯
我又唔敢玩牛熊
依家玩權多

呢下似樣啦
不過無過夜

冇啲咁嘅事
早幾日有人講錯夜勤病棟我都冇出聲

得一個POST講2007 仲有邊個

你係咪水瀨巴黎

開市27150左右

都話咗冇咁快

越輸越做得多功課
光速成長

我估明天會回，引熊！所以冇高追恆牛，得Q牛，明天搵位入

仲唔俾我捉到你!
又話唔睇

其實期都係呃下人
我記得琴日睇apple又係畫條撚出黎 等apple領跌 熊軍們上

輸咗錢我淨係放工返到屋企光速訓著

聽日我100% 高開

今日入定走都好貼價 ，有感覺返黎

我識但係我冇睇

夜期已爆，數定錢上去都得

依定整張細期 點睇

歡迎bin c

尋日發神經走左隻銀河CALL，頂

跌就跌到你唔信 咁升...

高開都可以回

幾多點啊 收市就要買啦

冇加麥

今晚侵侵無野講應該都係升多，但係回一回俾我走

不得不講 布神d post 真係準過大師

逢高加沽 都唔會依家喇

你應該問佢想唔想插rayray

係喎問錯問題

除非好似琴日咁升300否則其實無方向

雖然我睇圖係升
但我畫圖係畫到熊

今日回血回返2/10

咁你想唔想插rayray

係女人既都想

我唔想

收600+
目標達成
聽日夾多600
淡軍就無處可逃

Rayray男人黎

紫燈仲有無賭波

你估大戶咁好人下下都比人買平牛上船咩

唔震牛全世界都牛

痴線嫁啲人 點解我咁窮

而家有3成係低位追沽既處於兩難局面

全牛有問題?

今日期跌到600點睇

認真想知三個高手
呂布 白帝 市場巴
本金幾多 而家滾到幾大？
玩左幾多年股

咁冇人輸錢喎，月尾又要高位期結，重有10幾日

你睇少正恩巴啵

佢太有錢 唔想知

銀行收存款息都收到手軟

睇市咁準好似日日都賺咁
應該輕鬆上千萬

布神

正恩巴個本已經夠大

三位加埋唔知有無一百歲

應該冇

聖父聖子聖靈

可能Fg已經買哂樓收租
牛熊只係娛樂 夜晚食女

各位熊軍
認識到大家真係好高興

我地聽日上路吧

原來渾水尋日買咗幾萬蚊熊仔

睇下美女今晚點先

熊軍真係要搵位走

人仔偷偷地妹升 成日夜晚陰d陰d

Cashed
前日輸個$5000追返晒

點解你咁鐘意炒國指

升咁多先平手 仲好意思認叻

平

用2張細追一張大國指。算係咁啦掛

QQ又回購今日

【信報財經新聞】騰訊控股(00700)連續5個交易日回購股份，今日以每股316.2至322.8元，回購12.4萬股，作價約3950.32萬元。

我有眼光

係喎... 2張細期 = 1張大國

直升350

340見，重call

QQ值700$

個圖好健康

真水瀨巴
咁頭先果個係邊個黎

點解要咁對我，我揸call 你肚瀉 ，揸牛 打我靶
要你今日升 我乜撚都無係倉 唉 檢討下先

點解成日咁講

5張細=一張大呀屌你

我睇360 海狗巴睇350 你睇340

我揸call 你肚all

同我作對

我講緊按金...

尾班船今日開左 趕唔上

尋日我都走哂啲牛啦 你都明點解

63178 重牛

中電就來破百

的確尋日玩到無哂方向

聽朝仲有機會

加晴巴啦 條友痴線架

屌閪 qq又回購 今日走撚左。睇黎聽日要買貴貨

聽朝+10你追埋我個份

你當晴巴流架？

有冇人長渣中電call ？

晴巴會認自己輸錢 呢三個我未見過

原本我尋日入呢隻架

166 格

一時之間做錯決定

升到痴線

真係值

我比人阻住咗冇買

今日淨係玩痕指已經唔得閒
左一既右一巴

堅架 ？

我有輸咖喎

留俾個孫果陣

個信念揸緊少少的話

好彩入得5手姐

條撚樣成日俾人夾

尋日0.032daylow 有入到既巴打真係抵佢發

你唔係執20格牛同1皮2007 ？

你快啲買啦

成日輸埋哂本應唔洗輸既錢

我有蟹貨呀

三隻白虎

45格牛 手數唔多
2007 10.22先入得5手

有排升啦呢鋪 重牛

你輸嘅機率同我贏嘅機率差唔多

正呀

一早入定350爆炸輪

唔會係我掛

當你一張大牛 都兩皮

好痛

見到就傷心

地爆天星

我輸同贏係一半半呀 今日數咗

銀河唯一的祕密
但有時真係唔夠信心去信自己既眼光
有無人明白

我見到係高盛先揀左另一隻305.8 打靶既，咁就死左

果次條雜糭嘜撚嘢逆周圍咪爭啲挾撚死我囉

快啲賠償我嘅損失 我應該係30蚊一格架

我玩一張大牛既話 我諗我十格就收手 食唔到45格
心理壓力大架

蝕左幾多

好似有啲印象

佢出左本多忠勝大法

3000 銀者
但一打左我大手入左call
大補血

你今日都有用

屌你輸打贏要呀 我話會回姐
回完唔買翻

佢呢個招式咁似你用開果個嘅

dllm 日日用

一打完306我即刻無哂心機 想追都怕怕

如果QQ補裂口既話 應該仲有20幾蚊升幅。
唔知聽日追唔追q牛好

咁好犀利喔
我拉勻黎計得15%

仲唔夾到出晒水

我都有輸，隻熊比人夾左600點

唔認數

買銀河call會唔會有肉食

我個下好嬲明明有計數 比人夾硬質落去打左

細摩320-330撈左咁多貨 你諗下

黨咁歡迎同美帝傾計 冇理由唔升多幾百點
我想見番琴日個座神之一棍

27牛已翻身

尋日買今日食就有，聽日入就自己汁生

你乖啦股票就係長期戰爭
有本就仲有得玩

成撚日出禁術

分明就係睇住我地兩隻黎打，屌

有無圖

趁而家想問番早排
月頭一野夾到差不多上280果時
淡倉既朋友點解仲會strong hold 呢？

果下跳左船攪到食唔到之後個跌浪

淡友

你啲本幾時先出現返？不如你試下賣屎忽比水瀨巴

你一開始仲估我好老 好驚訝

求白巴帶領

一次半次
算啦
我都無邊幾次唔夾啦

布神有27牛？

話左唔好叫人買賣
自己決定最好

今照先入

你話自己玩咗十幾年股票丫嘛

又玩鳩我西師兄

十幾年
我一年都未有

跟住布神搵食

我唔知係邊搵，但我好記得大跌個幾日細摩係咁入貨

我一話買，佢就話唔好
咁唔買又真係唔會輸嘅

買親都輸

帶埋細佬我

聽日加call
順便2007叫埋上12

我有一個月 但乜都唔識

有都唔玩住，儲多d先
呢排做翻正常人就做翻正常人先
牛熊無玩姐正股有買
琴日27咁值搏期權個邊iv又高咁值搏我都入左d正股

帶埋

合股前

我要買gtr

宜家咪行緊新range囉

白清我都想揸GTR

我最唔鍾意啲人答埋啲模棱兩可嘅嘢
買就買 唔買就唔買
講完一大堆野好似無講過咁
咁我問黎做咩姐

仲有富途老散310血肉長城

即係點

白清 我想fatfat

你傷口會爆喎

乜range

姐係你10手買call唔好睇市穿今日個DH就走囉

拆線等埋口姐

本多終勝又唔多認同
一睇錯邊 多多錢都補唔番

逢回call啦！最穩陣，佢就算落到260都仲大值搏空間!

我地某位巴打已經驗證左本多終勝

荔枝巴睇幾多開始沽

邊個 布神？

我梗係輸過喇
296 --> 315 kill 過我只熊 我好記得

幾千萬股牛熊執格個位呀

晴巴？

我成副身家all in 騰訊升到7000都得呀

屌 我淨係輸過一次錢就係牛軍 7k
好撚肉赤

條272熊都唔係好肥炸喎
唔撚理喇 照打

邊個浪

個日咪死左隻牛
換左落42收回，溝左2注已番家鄉，睇52就走

殺291牛

呢幾日唔見人既。 上到去再一齊沽

但你贏過一次熊軍 80萬

正乜恩乜果個

我只感覺到你左一巴右一巴

28x>28x 唔算浪

291 難d喎
我會之前走哂
淆底

到時點會無我份？

牙簽巴目光放遠一點 29500 不是夢

呢張圖真係好適合佢

會唔會跌番20幾蚊。n年前又係高位跌到20幾蚊 睇十年圖 雙頂

仲去緊旅行 唔得閒玩牛熊

今個月殺到29100我直接食屎

收到 月尾可達到

圖已cap

很懷念做熊軍司令

28300

咁又唔好玩咁大

0.07x-->0.2xx

雖然無賭仔博271熊。賭仔轉死性？

嘩

下次個下跌浪仲大 做住牛軍司令先

紅巴你覺得會唔會有人要食屎

睇左片了

我為了保護大户熊 我支持你

seed

傻仔

無咩特別 喺到等的士 一直影住佢屎忽 條女無著底褲

人地喺wts比我

我真的不想大户熊死 可否攻29050

271
夜期bug 遲過你入貨 但早過你享受

走數買咩樣輸果樣

好撚大棍

去唔到你食？

唔好講其他 夜期

要去邊度安排

我無咁講喎

終極一棍

又一棍

淆？

好想做隊員

係咩事一棍100點

272熊
9:20停止交易

D熊仔唔止血...

條女有冇著底？

無

熊仔打靶圖有無巴打整

似比人除左啦一早

咁開放

唔好太high
我唔想好似上次咁
有陰影

好似著T，但好撚豬

Update完272應該過1000

我以為淨係阿爺先唔著底

molamola

兩條仔晚飯有著落，唔整件豬既點夠分

冇睇到樣

喺廁所執咗一劑再去酒店

咁猴擒

仲執去開房 去後樓梯搞掂算啦

呢張仲未update?最後update 時間係？？

同問

唔好講淫野啦

大陸大把

正呀 又夾

食飯影響胃口

痴撚線 紅字巴隻call分分鐘聽日有得食

話時話，你幾時好返搵野撈

開市再講多啲

聽日狙擊61481 有無人跟？

聽日點玩法好？
係咪一開市不問價牛
跟手扑暈自己
然後3點醒返數錢

一分鐘升100點

你講你平時係咁

未呀未埋口跑都唔得 仲快過我屋企人話我

我都係咁諗

我尋日0.08入 ，今朝0.102食左 上佢船無死錯人

我都想邊個肯去後樓梯

水瀨巴囉

我過黎服待你，for free

你贏多d仲好啦

做乜呀

再跟

我都想，無膽去做大事

樣好似雞扒妹

點解唔敢牛？

會唔會係咁市場巴

敢，注數唔太大
win candy

雞扒妹都靚㗎

小注小注咁加囉

一開就272

學生哥除左用渣打之外用邊間好

咁大把都靚你咁講

華盛通，我遲下都開

牛牛囉

五官端正有波咪靚囉
咁多要求架咩

你開叫埋我

手續費貴唔貴？

迷姦？

淡友係邊

一排咁等打靶既過引好多

短期最有機會回一沈係味275

拉埋你開囉又入10皮落去

我唔sell你，自己查咪咁懶，乖

入十皮點解唔用牛牛？
佢有咩特別？有無期買

明天早上開市再沖上去27400

搵唔到。
都係張牛圖正d

醉左執屍掛 但死魚咁點屌

在心中

都係打牛牛開心啲

我牛牛負左 自己查死野無期買

姐係睇淡??即刻唔傾計 加關稅??
但岩岩人仔又升100點

加10先330
呂布睇340 即係仲有10蚊

落聽到273-274 好走喇 /cut半
275阻力 可能會回一回再爆上280
咁當然直升穿275 就即刻再入

咁唔開啦

都唔夠吉你爽

聽日不問價追牛？

我啲人仔上番6.2未

道指

說話唔可以亂講

牛牛

期要開其他野

咁升法！幾時 捱到期結

本多終勝代表人物

聽日一齊食熊仔餅

我開第二間算
股票唔買都好閒

想食熊仔糖多啲

唉

歐央行維持利率不變

你仲玩期輸死呀

土耳其幣反彈

未買就咒人輸

少少地 劍指二幻八

聽日隻272熊 走唔甩

諗起果d連跌6日仲熊過 今日又熊果既D人

走唔到就唔好走啦
自動止蝕

問題係基金公司做外匯,就係一野大資金爆上去/OR下去..

9:20幫佢一刀過 唔洗掙扎咁辛苦

真係緣份到B浪就出現左

吽吽吽

今次起碼升2千3千點

唔估啦

因為佢贏唔到

唔通真係B浪

想食邊粒

佛系

仲有千幾點 睇自己喇

左邊左邊

蠔屎咋

夜期

夜期200點

今日無走到Q牛就完美 唉 傻左

聽朝先入會唔會太遲

+800 高開ok?

熊左既巴打 點算
叫左你地架喇 唔聽d勁人話

可能我都贏唔到

差1點272熊就死

肉赤

行緊去ifc

琴晚受你祝福既272熊 聽日要走了

會 收市唔入 依家先入

唔係因為抗生素咩..

我覺得你會贏

去屠場都要搭的士好豪華

唔知你喺到做咩 希望唔洗打靶喇

循例問一句 去收錢定去屠場？

太空熊

272熊 岩岩啪左 聽朝唔洗啪

dji 差500點破頂
破左既話會唔會真係行五浪

輸淨少少當贏

有無人記得之前有個巴打話輸到想跳樓，話SHORTPUT左66
好似都已經無見過佢出現咁

2日就死左

好過渣都冇

真係跳咗都唔出奇
我都想跳

你囉

4浪會跌到咁深既咩
不過5同B都冇所謂 都係升

從來唔玩short 大起大落仲玩short
又容易輸破產 on9先玩
輸願輸時間值

920打巴

牛軍大報復, 唔彈返2000點
點對得住死左嘅牛勇士

十手熊都起碼輸兩三千
屌

唔記得左咩id就係

唔好玩集體自殺@@早上一單,下午一單,晚上一單,深夜一單-.- 希望新聞唔見啦)

好耐無見過個位巴打浦頭 唔知佢係咪斬哂手指遠離股壇

頭幾分中既成交

09:32 呢個交易係唔係個莊放貨出去?

09:32:03 200,000 0.024 4,800 主動賣出
09:31:53 50,000 0.024 1,200 主動買入
09:31:41 10,000 0.024 240 主動買入

我3千幾
唉屌

今日入左兩手遠熊，聽日就變近熊
都唔知斬好定不問價入牛對沖番好

有呀,心如刀割丫嘛. 岩岩先見到佢

係呢個post

呢個定上一個

我聽日應該即刻牛回番本算

佢朝早話咩試運氣-1

咩位

好得人驚啵

你272就價內??

好玩唔玩搞呢啲

邊個搵淡友
我係到！！！！！

入牛返本

286

如果聽日平開就係，高開仲沖入去，找死

一出大陽燭轉勢就要走熊，呢轉唔係一兩日貨仔

驚閪咩
港女實升唔到咁高
唉我隻272

倉剩返5手23314
聽日佛系算 專心撚我隻2007

咩位熊27好？

睇錯圖靠錯邊

如果高開得多直接掛住隻熊唔放算

中午梅左好耐300幾點，坐左十格左右，跟住佢升番有賺啲啲就走，點知佢後市抽到咁

Cfu仲call 5 call

呢度有好多肥熊要啪
差不多有 600,000,000-700,000,000

等打靶?

係

呢到最早轉重call
我應該算數一數二
早到308入call 都要俾佢夾 2成

唯一幸運就係隻熊夠遠
就算高開都唔會輸好多格
但睇住佢梅下梅下咁，唔知捱價捱到幾時

屌咁撚多街貨

聽講價外入價內會好high

做咩爆我大獲阿奶清

召喚LM 兄

我仲係淡友

依家班牛軍餓左成六日，一爆多多熊都唔夠佢地食

我係大戶唔打都對唔住自己，88熊仔

保守計起碼上到275

有無人重注熊左?

52-55

今日升到咁都唔斬倉？

係就快d 啦... 港女孤身上路行唔到C 浪

走唔到

唉 你做咩唔跟大隊呀 奈奈bb

夜期壞咗

其實2717x 都唔廢架 係週線圖既100天線
我記得跌個幾日 有日都係個個位磨 守好耐 估唔到夜期咁就穿左
夜期bug

我見到有好多人入熊

升到冇brake

想問各位高手 揸牛/call係咪死坐就得
熊仔反而一到位就要走 等位再入

cls

275算係一個大位，到時有機會回一回就要走熊

應該得你一個

熊市唔係掉返轉咩 打把另計

btw 我玩過好多個股option
其實係咪得qq 係槓桿最大
比如call qq 同call 27
qq+3% 同 27+3%
qq option 可以賺double
27 先賺得 40%左右

逢高加沽

Qq adr 330

市價盤點會走唔到

熊市跌個陣 好大波幅上落 好多時被震走

有1/3機會 都幾高

273-274我會走/cut一半 到時即日穿275先買 若唔穿 可能點到270左右 再爆

你又熊左呀?

應該係多人玩qq既關係

qq adr 350

但我個心無方向

瑞信推緊264牛
聽日唯有寄望殺完272就回

Iv 夠高？ qq d call put都郁得好快
2382我呢排玩一隻100》87都係20%左右

price in 左啦

上個275 好大成交

期結一定係附近

你又豬?

冇set現價放

個風好似真係好勁咁

各位清 有無靚700牛推介下 想cup佢老母

而家pre market都330
下星期到價

點解唔SET?

我講緊牛呀。

聽日應該又係一碌大棍抽升
然後又打風，又唔想過夜心掛掛
再見熊仔

on9 囉
貪之過

所以我基本都只玩qq option
其他無肉食

同求 開市即入補血

牙籤巴你今日牛定熊過夜？

照舊牛